{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 모네즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトすることを確認してください。 予約の際、払戻基準についても熟知してから予約してください。 南海は清浄地域であるため、虫や昆虫が出没することがありますので、敏感な方は予約を慎重に行ってください。 各客室の最大人数を厳格に適用し、予約された人数以外は入室できません。 未成年者の場合、保護者の許可を得て入室が可能であり、合理的な男女同室での宿泊を一緒にすることができます。 上記のような規定を破った場合、当日予約キャンセルとなります。 客室内では禁煙です。 喫煙は客室テラスで可能で、サンマの無断投棄は禁止されます。 安全と火災予防のため、客室内での食事の調理は禁止されており、屋外バーベキュー場をご利用ください。 午後11時以降はバーベキュー場と放歌高吟、または喧騒な行為は禁止されます。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年は男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火方式での調理と個人的な炊事道具は禁止されています。 客室内では禁煙で、別に指定された場所で喫煙する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽と飲酒は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることが。 料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 客室ではデータ無制限にインターネットをご利用いただけます。 リラックスできるようにマッサージチェアが用意されています。 客室内では禁煙ですが、喫煙を希望される方は客室テラスで喫煙し、吸殻の無断投棄は控えてください。 高級アメニティをご提供しております。 プールビラプールは水が常時満たされており、ぬるま湯を利用すると追加料金が発生します。 ぬるま湯の利用時間は状況によって変動しますので、事前にご確認ください。 屋外プールや露天風呂としても楽しめます。 朝食は無料で提供されます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについての払戻基準はありますか？",
            "answer": "予約のキャンセルには、払戻基準がありますので、予約前によく確認してください。"
        },
        {
            "question": "南海では虫や昆虫が出ることがありますか？",
            "answer": "南海は清浄地域ですが、虫や昆虫が出ることがあるため、敏感な方は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数はどのくらいですか？",
            "answer": "各客室には最大人数が決められており、予約された人数以外は入室できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者の許可が必要ですが、合理的な男女同室での宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は禁煙ですが、客室テラスでの喫煙は可能です。ただし、サンマの無断投棄は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事の調理はできますか？",
            "answer": "客室内での食事の調理は禁止されており、屋外バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場と放歌高吟は午後11時以降は利用できませんので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りすることがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年は男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "青少年は男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での調理や個人的な炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータ無制限でインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアはありますか？",
            "answer": "はい、リラックスできるようにマッサージチェアが用意されています。"
        },
        {
            "question": "高級アメニティはありますか？",
            "answer": "はい、高級アメニティをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、プールビラプールがあります。ただし、ぬるま湯の利用は追加料金が発生する場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 764,
        "QA": 791
    }
}